【突發】今日新口號

「一齊黎 一齊散 一個都不能少」

已經有好撚多個手足比啲恐龍食咗 真係好心痛
大家仲要留力啊！

知道好多前線話有晒gear已經準備比好晒
但少你一個真係少好撚多 11月區選我地又少左百9幾張票啦

我都發過夢 我都知當下好熱血覺得走左好無義氣 人多先好辦事 走左你一個之後啲手足會更危險

但香港人不能再接受失去手足

唔該前線 「一齊黎 一齊散 一個都不能少」

請廣傳 好人一生平安健康

推

又西環啦

今日同兩老係屋企樓下遊行 冇得去西環

請放棄呢個諗法
就係因為呢個諗法先搞到一個on9拖十幾個落水

「一齊黎 一齊散 一個都不能少」

一個都不能少啊

pish
到返訴求口號進場

輪住黎

醒啦
現實冇咁理想架
永遠有d戀戰撚係度留
搞到想走既唔想掉低佢冇走結果一齊拉

依家主流共識係be water打游擊
唔走既請一律當烈士

任何方法都要試 點解會戀戰一定有原因

要推

你岩岩訓醒?
幾次戀戰既結果都係有手足被捕而冇任何正面影響
咪撚再吹呢d on9諗法

所以咪要搵下點解義士會戀戰囉 你係咪好想所有人都被捕？係咪你未訓醒？

搵過啦
咪就係冇任何理由戀戰囉
就係唔撚想所有人被捕先叫大家咪撚戀戰呀
醒啦仆街

屌 我地都係叫緊人咪撚戀戰

琴晚8點開始已經放緊風影到一大班狗上裝幾十架車黎緊旺角
明明好多時間走
點解仲會有手足被捕呀?
就係因為戀戰呀

唔撚再比戀戰 一個戀其他人要陪你啊

問題係
總有一d豬隊友唔撚聽
結果就係因為你呢句口號
搞到有腦既隊友想走都走唔切呀

所以一撚定要放棄呢種諗法
隨時害撚死自己

不要說「Be water」
試著說「打遊擊 不留守」

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

解散警隊！！
好似有力過調查委員會

請前面冒警市民同流浪狗棄械投降 如果唔係會打比漁護署捉拿你地

見到警察佈防就要走

咪撚又玩口號啦

上幾次都係咁
結果都係要留守
利申，次次黑警一出即走

齊上齊落 好似簡潔啲

唔該大家由今日開始真係轉打游擊戰啦好嗎？可唔可以做到hit and run？ Be water呀，見到728班義士咁慘仲唔識轉，仲係要守，究竟要守乜柒呢？明明打游擊戰個成效大家都見到。琴晚班黑警9點幾先出黎捉人，明明由7點講到9點叫散水走人，冇人走冇人退，係我地要尊重前線，但係有冇諗過你地一個錯誤決定會害到其他戰友架？我地而家打緊仗，搞緊革命呀！唔係講玩，唔該可唔可以做決定之前諗下身邊嘅戰友呀？你唔想走，但係其他戰友想走架，但係佢地太有義氣，所以先唔捨得走！齊上齊落唔係俾你地做藉口唔走架！唔好再累死隊友啦好嗎？

屌我地一定屌，因為你地係做錯事，要改，要be water！明白未呀？講左好多次8月開始打游擊戰，係都要死守爛守！

講完，大家共同進退，絕對唔會割席，但希望琴日嘅前線可以反省下自己嘅決定！係好難聽，係唔好受架，但係我地係太擔心你地嘅安危，太心痛，希望你地明白🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

不要說徹退
試著說轉場

好撚尷尬

岩... 大佬呀 如果前線有鬼 佢唔走就留到你地係到比人拉

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

唔好再咁諗可以？你害死緊隊友，明知可能有鬼仲講乜撚野一齊黎一齊走？

呢個口號太長

hit and run

hit run

其實71已經係,但果次大成功
be water 一齊黎一齊走

廣傳？
自己落場同前線講啦，上網吹風把撚咩

嗰次時間充足仲要抬埋佢地走先冇事
平時街戰並冇咁多時間
直接賣啦
適者生存，慢慢就會演化到大家都識be water

我地而家已經遊說咗好多和理非做哨
尋日我睇住兩次對家哂冷出車
報哂出去
前線都唔走

我覺得而家好唔拖唔水
一係去盡啲，進攻（利申：我唔建議）
一係就走
而家係人係狗都知前線唔夠吉屎打返轉頭
只係死守
我係龍都唔驚你地啦

我啲外籍朋友覺得好奇怪，外國啲警察唔會夠膽衝上嚟打埋身
因為人數一定唔夠玩

我唔敢上前線
所以都唔會怪前線唔敢衝
唔衝咪退囉
打游擊都係戰術嚟嫁

好似紅隧咁 be water 帶狗散步

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》